# TPJavaFXAvatar
Réalisé par Brian Grillot et Thomas COLETTE.

<br/><b>Fonctionnalités réalisées :</b>
<br/>Slider pour les cheveux, ListView pour la forme du visage, ComboBox pour la couleur des yeux, Bouton Reset
<br/>Composant view avec Contrôles et Canvas ensemble
<br/>Utilisation de binds et d'écouteurs.

<br/>Utilisateur : login /// Mot de passe : password1!